【轉載自高登】 (有圖)中國國安出動混入示威者之中

(有圖)中國國安出動混入示威者之中,中共明顥不再信任香港警察
昨晚10點左右，我夢見自己正在馬鞍山警察局對出，我地義士發現一名可疑的攝影師向人群影大頭同錄影。
佢著住件背後印有日文字的記者背心。我地質問他!他不停講“sumimasan”，假扮係一個真正的日本記者和掉左自己部電話。我地執左佢部電話發現係用簡體,同所有信息/大頭相已經用微信發送。

但義士最後放左佢走，我同另一人吊住佢尾,他行前500米坐底左。佢用普通話打電話俾其他人,我地問佢點解頭先講日文唔用普通話回答我們,當我地質問時，他聲稱自己患有高血壓，並且希望我地幫佢打電話CALL白車或
送他去醫院（用普通話說出）。我地叫佢自己打,繼續問他的背景細節，他為誰工作等等。

5分鐘後，有一名可疑既香港人帶左兩個救護員過黎,。我們看到救護員遞左張紙俾佢,同時可疑既香港人無啦啦試圖解釋點解會帶醫務人員過黎！

過左一陣大批軍裝到場驅散人群。

義士們要小心內地人樣既記者，因為佢地都係假扮！我從一些國內商家得知中國共產黨已派遣相當數量既人（4000至5000人）偽裝成義士或記者想從我地當中獲取更多資訊同義士大頭相。

我發現當我們識別佢地身份既時候會好害怕，因為佢地可能已經違反法律，當然警察唔會對佢地採取任何行動。

我地唔應該咁輕易放佢地走!我地要出手令佢地講出身份/目的!起碼要了解到中央既目的同手段！知己知彼！

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

任務失敗

巴打做咩唔戴手套

推

之前都喺荔枝角同其他地方見過全黑打扮
但講普通話嘅人
要提防

光復香港

推，極嚴重

push

點解唔打

係個群打曬咁多年中共最唔想聽到既野先比返佢呀嘛

建東個WECHAT ID你唔撚影......

猛料黎喎，高登仔係事主？比左料蘋果未？依家佢處境好唔安全咁喎

其實我之前都收到台灣軍人朋友消息，話有情報話中國會有駐軍混入遊行，我仲以為係假……

一推再推

共產黨一貫技倆

推推佢
喱單料要跟

凡講支語一律視作鬼

死大陸閪

應該要捉去一個地方問多啲料

點解唔攞咗佢部電話?

記抹走啲指紋
順手就屈撚爆埋部手機

小心

你估大陸人一定淨係講普通話咩
唔記得左香港隔離有個廣州？全部廣州人都識講廣東話，派個廣州人間諜唔得既

見到講蝗語應該要提防

光復香港，時代革命。

8月5日罷工，我們一起罷。

非我族類，一律打到佢仆街

突破盲點

但係廣州人d口音都係唔同d
一聽就聽得出

呢單野好大獲! 推

轉載自高登

哇 屌

Push

最on9既係D國安個樣生得咁有中國特色好難認唔出

國安講日文係咩玩法

Pish

所以戀戰、引戰、甚至盛傳對狗做既計劃，同埋獲取情報

你们腥港人太善良了...

推。check手機d料，所有contact share 曬出黎

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

一定要推

想問係點知真係國安？
因為就咁睇圖只係睇到係一個大陸閪

去得勞改啦

一早講左一定會有鬼混入前線，呢招係共產黨既看家本領，係你地班on9死都話唔好捉鬼唔好割席，前線做乜on9野都要支持

大陸閪得撚閒同你去示威咩，又冇錢收。

我會罷工

見到有流血我就放心

呢個要推呀

屌你老母

一推再推
之前已經好多單
加埋中聯辦葉虎都未破

再推

支那狗個樣好易認

啲死撈佬成陣大陸味
等佢仲以為自己扮香港人扮得好似
葉虎個陣大陸除都係好撚勁

要推

再推
已經唔係第一次
成日用iPhone同WeChat

8月5罷工

推啊 有證有據

同一招係支那境內有效既
香港人咁醒邊可能得

已經有老解今次PK

做乜唔 打七佢啫

廣州人均高咁多

少d人做狗

北方狗唔信廣東人

裡面條contact list或者wechat對話可能有好多料拍片錄底佢

同問

係，唔單止咁，佢地自己有不少地域黑，會歧視外省人，仲話一個中國一個中國，佢地連自己人都亂打ga

來源：中國各式糞坑

下次見可疑記者講日文即刻轉日文對答，睇佢可以扮幾耐

佢非法入境架，你地暗角想做咩都得啦，放

どっからの新聞社？外国の記事も見たいだから知りたい

咪講知唔知答咩，估計連係唔係俾人問都唔知

高危注意

其實幾年前已經有
上一次咪六月金鐘俾人捉咗 不過佢扑爛部電話

明明最先係馬鞍山post流出黎 高登收皮先

仲暗埋返面係張救護床上面
驚死俾人影到佢個樣
中國真係間諜大國
由民國時期玩間諜玩到家下過百年

正路普通大陸人根本唔敢參加示威活動

不犧牲不攬炒不玩火
不篤灰不割席不指責
[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

每個大陸人都可以係間諜

個電話冇鎖咁on9

請廣傳比藍絲
佢地最喜歡陰謀論, 邊個勢力同邊個勢力係度內鬥緊既野